<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <title>MJPU Águeda e Albergaria</title>
    <link href="https://igorvel0so.github.io/MJPU/feed.xml" rel="self" />
    <link href="https://igorvel0so.github.io/MJPU" />
    <updated>2022-10-19T15:16:52+01:00</updated>
    <author>
        <name>MJPU</name>
    </author>
    <id>https://igorvel0so.github.io/MJPU</id>

    <entry>
        <title>Testemunho: Balanço do MJPU</title>
        <author>
            <name>MJPU</name>
        </author>
        <link href="https://igorvel0so.github.io/MJPU/testemunho-balanco-do-mjpu.html"/>
        <id>https://igorvel0so.github.io/MJPU/testemunho-balanco-do-mjpu.html</id>
            <category term="Ucrania"/>
            <category term="Relatórios e Reports"/>
            <category term="Notícias"/>

        <updated>2022-10-19T15:16:52+01:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/22/309115961_139183988852194_4194730104752582803_n.jpg" alt="" />
                    Este artigo foi publicado no dia 12 de Outubro de 2022 no Jornal Soberania do Povo, na Tribuna do Povo. O Movimento Juntos Pela Ucrânia nasceu espontaneamente com a solidariedade de cidadãos de Águeda e Albergaria-a-Velha para com o povo Ucraniano, que teve a sua&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/22/309115961_139183988852194_4194730104752582803_n.jpg" alt="" />
                <p><em>Este artigo foi publicado no dia 12 de Outubro de 2022 no Jornal Soberania do Povo, na Tribuna do Povo.</em></p>
<p>O Movimento Juntos Pela Ucrânia nasceu espontaneamente com a solidariedade de cidadãos de Águeda e Albergaria-a-Velha para com o povo Ucraniano, que teve a sua nação invadida pela Rússia a 24 de Fevereiro deste ano, deslocando milhões e criando uma nova crise humanitária na Europa. Apesar de mencionar estes dois concelhos, o apoio estende-se ao Porto, à Polónia e aos nossos colaboradores na Ucrânia.</p>
<p>Pessoalmente fiquei feliz com a disponibilidade de todos, não só dos que estão na equipa, mas também a todos que doaram bens, acessórios e ferramentas. Até uma ambulância doada pelos Bombeiros Voluntários de Águeda está neste momento na fronteira a ser entregue aos defensores da democracia na Europa - as Forças Armadas Ucranianas.</p>
<p>O trabalho continua: ainda existe um relatório a apresentar, confirmação de entrega e distribuição de mais bens, e um inverno debilitador no corpo e nos recursos de cada pessoa. Mas após quatro camiões e mais de sessenta toneladas enviadas, é merecido o tempo para refletir e tomar nota de todas as lições aprendidas, especialmente no desenrolar da logística local. A paletização foi cada vez mais rápida e eficiente, a planificação mais ordenada e confiante, e o carregamento da galera tornou-se quase automático. Isto deve-se também ao trabalho voluntário de gente profissional e<br>especializada que partilhava tarefas com os apaixonados pela causa. Alguma modernização de todo o processo foi importante, inclusive a criação de redes sociais e um website para que colaboradores e voluntários permanecessem a par das atividades e resultados do Movimento. Além da boa vontade e sacrifício, transparência e confiança são chave no sucesso de grupos humanitários, logo foi desde início imperativo o feedback.</p>
<p>A solidariedade não ficou pelos Ucranianos. A MJPU também teve colaboração do Património dosPobres e Conferência Vincentina, entre outros, prestando assim apoio aos mais necessitados e imigrantes no concelho. A ajuda que nos chegava era enorme, e muitos bens foram entregues a refugiados e a todos os que nos pediam ajuda para aliviar a tensão e dificuldades em casa – roupa, comida, brinquedos para as crianças. Como é claro seriam sempre acompanhados com a devida monitorização e segurança, em colaboração com o CLAIM e IPSS’s. O foco na missão original do Movimento nunca nos fez esquecer que em Águeda também existem pobres e desafortunados que sofrem, mesmo estando a milhares de quilómetros de uma guerra que só veio piorar as condições económicas dos mais vulneráveis na população Europeia. O mínimo que podíamos fazer era ajudar de volta a população que nos acolheu.</p>
<p>A invasão Russa quebrou os mais de 80 anos de paz que a Europa usufruiu, iniciando uma nova era na história da região e do mundo. O MJPU fica igualmente na recente história dos concelhos e na memória daqueles que nele colaboram. Desejo que este espírito empático não esmoreça e que continuemos a enfrentar as dificuldades como comunidade, pela liberdade e amor ao próximo.<br><br>Igor Veloso<br>Voluntário Movimento Juntos Pela Ucrânia</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Plataforma Associativa | Episódio 17 | 28 setembro 2022</title>
        <author>
            <name>MJPU</name>
        </author>
        <link href="https://igorvel0so.github.io/MJPU/plataforma-associativa-or-episodio-17-or-28-setembro-2022.html"/>
        <id>https://igorvel0so.github.io/MJPU/plataforma-associativa-or-episodio-17-or-28-setembro-2022.html</id>
            <category term="Ucrania"/>
            <category term="Relatórios e Reports"/>

        <updated>2022-10-19T15:06:48+01:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/21/12605350720313429707.jpg" alt="" />
                     Neste episódio contamos com a presença da Subdelegação de Águeda da Associação dos Ucranianos em Portugal.
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/21/12605350720313429707.jpg" alt="" />
                <div class="post__iframe"><iframe loading="lazy" width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/ZF8PaXIoD8k" title="YouTube video player" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></div>
<p><span class="yt-core-attributed-string yt-core-attributed-string--white-space-pre-wrap" role="text">Neste episódio contamos com a presença da Subdelegação de Águeda da Associação dos Ucranianos em Portugal.</span></p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Mensagem do Presidente da Câmara de Águeda</title>
        <author>
            <name>MJPU</name>
        </author>
        <link href="https://igorvel0so.github.io/MJPU/mensagem-do-presidente-da-camara-de-agueda.html"/>
        <id>https://igorvel0so.github.io/MJPU/mensagem-do-presidente-da-camara-de-agueda.html</id>
            <category term="Notícias"/>

        <updated>2022-10-19T15:07:08+01:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/20/IMG-20220517-WA0000.jpg" alt="" />
                     Em anexo segue-se um email do Enf. Jorge Almeida, Presidente da Câmara Municipal de Águeda. Deu-nos permissão para partilhar convosco, que nos seguem e fazem parte do movimento em variadas formas e dimensões: "Ex.mos Senhores Depois de mais um processo de preparação das paletes&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/20/IMG-20220517-WA0000.jpg" alt="" />
                <div>
<div class="" dir="auto">
<div id="jsc_c_1j" class="d2hqwtrz r227ecj6 ez8dtbzv gt60zsk1" data-ad-comet-preview="message" data-ad-preview="message">
<div class="alzwoclg cqf1kptm siwo0mpr gu5uzgus">
<div class="jroqu855 nthtkgg5">
<div class="m8h3af8h l7ghb35v kjdc1dyq kmwttqpk gh25dzvf n3t5jt4f">
<div dir="auto">Em anexo segue-se um email do Enf. Jorge Almeida, Presidente da Câmara Municipal de Águeda. Deu-nos permissão para partilhar convosco, que nos seguem e fazem parte do movimento em variadas formas e dimensões:</div>
<div dir="auto"> </div>
</div>
<div class="l7ghb35v kjdc1dyq kmwttqpk gh25dzvf jikcssrz n3t5jt4f">
<div dir="auto">"Ex.mos Senhores</div>
<div dir="auto"> </div>
</div>
<div class="l7ghb35v kjdc1dyq kmwttqpk gh25dzvf jikcssrz n3t5jt4f">
<div dir="auto">Depois de mais um processo de preparação das paletes com o material e bens da mais diversa ordem para enviar para a Ucrânia, bem como da limpeza do espaço que foi utilizado, durante os últimos meses, para recolha e armazenamento, quero, em nome do <a tabindex="-1"></a>Município de Águeda, agradecer o empenho, dedicação e zelo de todas os voluntários e entidades envolvidas neste processo humanitário.</div>
<div dir="auto"> </div>
</div>
<div class="l7ghb35v kjdc1dyq kmwttqpk gh25dzvf jikcssrz n3t5jt4f">
<div dir="auto">Estendo este agradecimento a todos os parceiros sociais, Instituições Particulares de Solidariedade Social, Juntas de Freguesia, Paróquias e demais entidades da sociedade civil que se associaram a este propósito de levar ajuda humanitária aos refugiados ucranianos.</div>
<div dir="auto"> </div>
</div>
<div class="l7ghb35v kjdc1dyq kmwttqpk gh25dzvf jikcssrz n3t5jt4f">
<div dir="auto">A união de esforços, vontades e de pessoas em torno desta problemática prova que generosidade e a solidariedade são características que sobressaem nos portugueses – e aguedenses em particular – em tempos de dificuldade, um povo que não consegue ficar indiferente à dor alheia e estende sempre a mão a quem mais precisa.</div>
</div>
<div class="l7ghb35v kjdc1dyq kmwttqpk gh25dzvf jikcssrz n3t5jt4f">
<div dir="auto">Perante este ato de sensibilidade e humanidade, vazio de qualquer pretensiosismo, quero manifestar a nossa gratidão, prontificando-nos para apoiar qualquer iniciativa futura de que venham a necessitar.</div>
<div dir="auto"> </div>
</div>
<div class="l7ghb35v kjdc1dyq kmwttqpk gh25dzvf jikcssrz n3t5jt4f">
<div dir="auto">Jorge Almeida</div>
<div dir="auto">Presidente Câmara Municipal de Águeda"</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Ambulância chega à Polónia</title>
        <author>
            <name>MJPU</name>
        </author>
        <link href="https://igorvel0so.github.io/MJPU/ambulancia-entregue-na-ucrania.html"/>
        <id>https://igorvel0so.github.io/MJPU/ambulancia-entregue-na-ucrania.html</id>
            <category term="Ucrania"/>
            <category term="Notícias"/>
            <category term="Donativos"/>

        <updated>2022-10-19T15:06:59+01:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/19/IMG-20220913-WA0012.jpg" alt="" />
                     O José Miguel da Transportes Carvel, que foi a chave no transporte de ajuda humanitária do quarto camião, nos auxiliou mais uma vez na entrega, esta noite, da ambulância doada pelos Bombeiros de Águeda / Águeda Fire Department - Portugal! Os nossos contactos estiveram&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/19/IMG-20220913-WA0012.jpg" alt="" />
                <div class="m8h3af8h l7ghb35v kjdc1dyq kmwttqpk gh25dzvf n3t5jt4f">
<div dir="auto">O José Miguel da <a class="qi72231t nu7423ey n3hqoq4p r86q59rh b3qcqh3k fq87ekyn bdao358l fsf7x5fv rse6dlih s5oniofx m8h3af8h l7ghb35v kjdc1dyq kmwttqpk srn514ro oxkhqvkx rl78xhln nch0832m cr00lzj9 rn8ck1ys s3jn8y49 icdlwmnq cxfqmxzd d1w2l3lo tes86rjd" href="https://www.facebook.com/TransportesCarvelL?__cft__[0]=AZV7v4DypXIh7wlrjBkoIof3qUIbxWmU6i11yoeEF7EzVcp95DUodKrzvjFS_-MiSSqZPZqfnRL2PXIoWs5DwnYGI3nLgOoQDmkuUV2wC2o4vnAwYv7ndKsARb4qfQodrfSRYktuvl1t3_HYgkgHnLFWANE-TeU6RgCUIA7842UGnjc6E0M1wqBfNSma-Nxns7C3zw7-DR1Y35tXQ0bh6rar&amp;__tn__=-]K-R" role="link" tabindex="0"><span class="rse6dlih">Transportes Carvel</span></a>, que foi a chave no transporte de ajuda humanitária do quarto camião, nos auxiliou mais uma vez na entrega, esta noite, da ambulância doada pelos <a class="qi72231t nu7423ey n3hqoq4p r86q59rh b3qcqh3k fq87ekyn bdao358l fsf7x5fv rse6dlih s5oniofx m8h3af8h l7ghb35v kjdc1dyq kmwttqpk srn514ro oxkhqvkx rl78xhln nch0832m cr00lzj9 rn8ck1ys s3jn8y49 icdlwmnq cxfqmxzd d1w2l3lo tes86rjd" href="https://www.facebook.com/BombeirosdeAgueda?__cft__[0]=AZV7v4DypXIh7wlrjBkoIof3qUIbxWmU6i11yoeEF7EzVcp95DUodKrzvjFS_-MiSSqZPZqfnRL2PXIoWs5DwnYGI3nLgOoQDmkuUV2wC2o4vnAwYv7ndKsARb4qfQodrfSRYktuvl1t3_HYgkgHnLFWANE-TeU6RgCUIA7842UGnjc6E0M1wqBfNSma-Nxns7C3zw7-DR1Y35tXQ0bh6rar&amp;__tn__=-]K-R" role="link" tabindex="0"><span class="rse6dlih">Bombeiros de Águeda / Águeda Fire Department - Portugal</span></a>! Os nossos contactos estiveram presentes e prestaram auxilio.</div>
<div dir="auto"> </div>
<div dir="auto">Neste vídeo assistimos à entrega da ambulância e de doações que nela fora transportadas.</div>
<div dir="auto"> </div>
</div>
<div class="l7ghb35v kjdc1dyq kmwttqpk gh25dzvf jikcssrz n3t5jt4f">
<div dir="auto">Muito Obrigado!</div>
<div dir="auto">--</div>
<div dir="auto">
<div id="jsc_c_1k3" class="d2hqwtrz r227ecj6 ez8dtbzv gt60zsk1" data-ad-comet-preview="message" data-ad-preview="message">
<div class="alzwoclg cqf1kptm siwo0mpr gu5uzgus">
<div class="jroqu855 nthtkgg5">
<div class="m8h3af8h l7ghb35v kjdc1dyq kmwttqpk gh25dzvf n3t5jt4f">
<div dir="auto">Сьогодні вночі, на польсько-українському кордоні розвантажено автомобіль швидкої допомоги для ЗСУ.</div>
<div dir="auto">Велика подяка осередку міста Аґеда СУП (Subdelegação de Águeda da Associação dos Ucranianos em Portugal), волонтерам, зокрема Сергій Уманський , механіку Віктору Viktor Yakovets , Консульству України в місті Порту, зокрема Консулу Аліні Олександрівні Alina Ponomarenko за швидке оформлення необхідної документації, португальській та українській громадам міст Аґеда і <a tabindex="-1"></a>Албергарія-а-Веля, Пожежній частині міста Аґеда (Bombeiros Voluntários de Águeda), що подарували транспортний засіб, Transportes CARVEL і, зокрема керівнику, Bruno Oliveira , та шоферу цього транспортного підприємства José Miguel , який вдруге перевозить гуманітарний вантаж до Польщі.</div>
<div dir="auto">Все буде Україна! - Nadiya Umanska</div>
<div dir="auto"> </div>
<div dir="auto">
<div class="gallery-wrapper"><div class="gallery"  data-is-empty="false" data-columns="3">
<figure class="gallery__item"><a href="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/19/gallery/IMG-20220913-WA0001.jpg" data-size="1200x1600"><img loading="lazy" src="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/19/gallery/IMG-20220913-WA0001-thumbnail.jpg" alt="" width="768" height="1024"></a></figure>
<figure class="gallery__item"><a href="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/19/gallery/IMG-20220913-WA0005.jpg" data-size="1600x1200"><img loading="lazy" src="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/19/gallery/IMG-20220913-WA0005-thumbnail.jpg" alt="" width="768" height="576"></a></figure>
<figure class="gallery__item"><a href="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/19/gallery/IMG-20220913-WA0010.jpg" data-size="1200x1600"><img loading="lazy" src="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/19/gallery/IMG-20220913-WA0010-thumbnail.jpg" alt="" width="768" height="1024"></a></figure>
</div></div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Ambulância segue para a Ucrânia</title>
        <author>
            <name>MJPU</name>
        </author>
        <link href="https://igorvel0so.github.io/MJPU/ambulancia-segue-para-a-ucrania.html"/>
        <id>https://igorvel0so.github.io/MJPU/ambulancia-segue-para-a-ucrania.html</id>
            <category term="Ucrania"/>
            <category term="Notícias"/>
            <category term="Donativos"/>

        <updated>2022-09-16T18:25:09+01:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/18/IMG-20220904-WA0017.jpg" alt="" />
                     A ajuda humanitária para a Ucrânia toma várias formas e dimensões! Finalmente acaba o trajeto da ambulância doada pelos nossos queridos Bombeiros de Águeda / Águeda Fire Department - Portugal! Durante semanas realizaram-se reparações necessárias neste veículo para poder seguir viagem, e fazer uso&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/18/IMG-20220904-WA0017.jpg" alt="" />
                <div class="" dir="auto">
<div id="jsc_c_b9" class="d2hqwtrz r227ecj6 ez8dtbzv gt60zsk1" data-ad-comet-preview="message" data-ad-preview="message">
<div class="alzwoclg cqf1kptm siwo0mpr gu5uzgus">
<div class="jroqu855 nthtkgg5">
<div class="m8h3af8h l7ghb35v kjdc1dyq kmwttqpk gh25dzvf n3t5jt4f">
<div dir="auto">A ajuda humanitária para a Ucrânia toma várias formas e dimensões!</div>
</div>
<div class="l7ghb35v kjdc1dyq kmwttqpk gh25dzvf jikcssrz n3t5jt4f">
<div dir="auto">Finalmente acaba o trajeto da ambulância doada pelos nossos queridos <a class="qi72231t nu7423ey n3hqoq4p r86q59rh b3qcqh3k fq87ekyn bdao358l fsf7x5fv rse6dlih s5oniofx m8h3af8h l7ghb35v kjdc1dyq kmwttqpk srn514ro oxkhqvkx rl78xhln nch0832m cr00lzj9 rn8ck1ys s3jn8y49 icdlwmnq cxfqmxzd d1w2l3lo tes86rjd" href="https://www.facebook.com/BombeirosdeAgueda?__cft__[0]=AZV7GkESZ0rL_Mr4ebKa7jRGyVft0JReSe4wK-z0fRiX4Lve_zhL9DzhOMwiMJZWR4hiTikqqS79Y44sA4hDaAbrfnTEl7GoYGqG3onxTGkTD5r6BKM4QhX51GYbnsrlK7U4q8BtwXDUvfWHLjikmgKd5-Bki5HlksmZg9CdWSezcA&amp;__tn__=-]K-R" role="link" tabindex="0"><span class="rse6dlih">Bombeiros de Águeda / Águeda Fire Department - Portugal</span></a>! Durante semanas realizaram-se reparações necessárias neste veículo para poder seguir viagem, e fazer uso da sua eficiência e fiabilidade nos vários teatros de operações onde participam os socorristas e soldados Ucranianos.</div>
<div dir="auto">Esta segunda a ambulância foi preenchida com mais donativos como <a tabindex="-1"></a>água, bens alimentares e toalhitas (extremamente úteis quer para soldados quer para civis em áreas onde água corrente, e segura para consumo, não é garantida para tratar da higiene), sacos cama e roupa. De seguida esta foi carregada num camião doado por Bruno Oliveira da empresa <a class="qi72231t nu7423ey n3hqoq4p r86q59rh b3qcqh3k fq87ekyn bdao358l fsf7x5fv rse6dlih s5oniofx m8h3af8h l7ghb35v kjdc1dyq kmwttqpk srn514ro oxkhqvkx rl78xhln nch0832m cr00lzj9 rn8ck1ys s3jn8y49 icdlwmnq cxfqmxzd d1w2l3lo tes86rjd" href="https://www.facebook.com/TransportesCarvelL?__cft__[0]=AZV7GkESZ0rL_Mr4ebKa7jRGyVft0JReSe4wK-z0fRiX4Lve_zhL9DzhOMwiMJZWR4hiTikqqS79Y44sA4hDaAbrfnTEl7GoYGqG3onxTGkTD5r6BKM4QhX51GYbnsrlK7U4q8BtwXDUvfWHLjikmgKd5-Bki5HlksmZg9CdWSezcA&amp;__tn__=-]K-R" role="link" tabindex="0"><span class="rse6dlih">Transportes Carvel</span></a> - Aguada de Cima, ao qual também estendemos o sentido agradecimento!</div>
</div>
<div class="l7ghb35v kjdc1dyq kmwttqpk gh25dzvf jikcssrz n3t5jt4f">
<div dir="auto">São todos incríveis!</div>
<div dir="auto">-</div>
<div dir="auto">Humanitarian help towards Ukraine takes various forms and dimensions!</div>
</div>
<div class="l7ghb35v kjdc1dyq kmwttqpk gh25dzvf jikcssrz n3t5jt4f">
<div dir="auto">Finally ends the journey of this ambulance donated by our dear Fire Department of Águeda! These past weeks were made the necessary repairs on the vehicle so it could be ready and able to travel, and let the ukrainian rescuers and soldiers make use of its eficiency and reliability in their theatre of operations.</div>
<div dir="auto">This past monday the ambulance was filled with more donations like water, food and wet towels (extremely useful for soldiers and civilians in areas where safe running water is not guaranteed to take care of hygiene), sleeping bags and clothes. Afterwards the van itself was loaded in a truck donated by Bruno Oliveira from Carvel Transports – Aguada de Cima, who we also extend this heartfelt thanks!</div>
</div>
<div class="l7ghb35v kjdc1dyq kmwttqpk gh25dzvf jikcssrz n3t5jt4f">
<div dir="auto">You’re all incredible!</div>
<div dir="auto"> </div>
<div dir="auto">
<div class="gallery-wrapper"><div class="gallery"  data-is-empty="false" data-columns="3">
<figure class="gallery__item"><a href="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/18/gallery/IMG-20220904-WA0018.jpg" data-size="1232x1640"><img loading="lazy" src="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/18/gallery/IMG-20220904-WA0018-thumbnail.jpg" alt="" width="768" height="1022"></a></figure>
<figure class="gallery__item"><a href="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/18/gallery/IMG-20220904-WA0020.jpg" data-size="1537x2048"><img loading="lazy" src="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/18/gallery/IMG-20220904-WA0020-thumbnail.jpg" alt="" width="768" height="1023"></a></figure>
<figure class="gallery__item"><a href="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/18/gallery/IMG-20220904-WA0021.jpg" data-size="1232x1640"><img loading="lazy" src="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/18/gallery/IMG-20220904-WA0021-thumbnail.jpg" alt="" width="768" height="1022"></a></figure>
</div></div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Ajuda Humanitária Chega à Polónia</title>
        <author>
            <name>MJPU</name>
        </author>
        <link href="https://igorvel0so.github.io/MJPU/ajuda-humanitaria-chega-a-polonia.html"/>
        <id>https://igorvel0so.github.io/MJPU/ajuda-humanitaria-chega-a-polonia.html</id>
            <category term="Ucrania"/>
            <category term="Relatórios e Reports"/>
            <category term="Notícias"/>

        <updated>2022-09-16T18:25:14+01:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/17/IMG-20220804-WA0011.jpg" alt="" />
                     Slava Ukraini! O José Miguel chegou ao armazém na Polónia e já foi descarregada a ajuda humanitária a fazer chegar ao povo Ucraniano! Muito obrigado por este sacrifício! Muito obrigado por permitir-nos viajar contigo nesta missão, e ver os updates em tempo real. Além&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/17/IMG-20220804-WA0011.jpg" alt="" />
                <div class="kvgmc6g5 cxmmr5t8 oygrvhab hcukyx3x c1et5uql ii04i59q">
<div dir="auto">Slava Ukraini!</div>
<div dir="auto"> </div>
</div>
<div class="cxmmr5t8 oygrvhab hcukyx3x c1et5uql o9v6fnle ii04i59q">
<div dir="auto">O José Miguel chegou ao armazém na Polónia e já foi descarregada a ajuda humanitária a fazer chegar ao povo Ucraniano!</div>
</div>
<div class="cxmmr5t8 oygrvhab hcukyx3x c1et5uql o9v6fnle ii04i59q">
<div dir="auto">Muito obrigado por este sacrifício! Muito obrigado por permitir-nos viajar contigo nesta missão, e ver os updates em tempo real. Além de importante, é gratificante. Desejamos-te uma boa viagem de regresso para junto dos teus, e esperamos ver-te por aqui de novo! Vai dando notícias.</div>
</div>
<div class="cxmmr5t8 oygrvhab hcukyx3x c1et5uql o9v6fnle ii04i59q">
<div dir="auto">Agora entra-se na fase logística mais complexa, onde as noticias surgem à medida que recebemos feedback da distribuição. Tudo será compilado em relatório, mas o que for possível, vai também ser partilhado nas redes sociais e website!</div>
</div>
<div class="cxmmr5t8 oygrvhab hcukyx3x c1et5uql o9v6fnle ii04i59q">
<div dir="auto">-</div>
</div>
<div class="cxmmr5t8 oygrvhab hcukyx3x c1et5uql o9v6fnle ii04i59q">
<div dir="auto">Slava Ukraini!</div>
<div dir="auto"> </div>
</div>
<div class="cxmmr5t8 oygrvhab hcukyx3x c1et5uql o9v6fnle ii04i59q">
<div dir="auto">José Miguel arrived at the wherehouse in Poland where humanitarian aid was unloaded and ready to be sent to Ukraine!</div>
</div>
<div class="cxmmr5t8 oygrvhab hcukyx3x c1et5uql o9v6fnle ii04i59q">
<div dir="auto">We are grateful for this sacrifice! We are grateful for allowing us to travel with you on this mission, and watching your updates in real time. More than important, it is gratifying. We wish a good trip back to your family, and we hope to see you around once more! Let's keep in touch.</div>
</div>
<div class="cxmmr5t8 oygrvhab hcukyx3x c1et5uql o9v6fnle ii04i59q">
<div dir="auto">Now begins the most complex logistics phase, with updates arriving according to feedback we receive from distribution of the aid. Eveything will be compiled in a report, but when possible, we'll also share updates on social media and our website!</div>
<div dir="auto"> </div>
<div dir="auto">
<div class="gallery-wrapper"><div class="gallery"  data-is-empty="false" data-columns="1">
<figure class="gallery__item"><a href="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/17/gallery/IMG-20220804-WA0013.jpg" data-size="1512x2016"><img loading="lazy" src="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/17/gallery/IMG-20220804-WA0013-thumbnail.jpg" alt="" width="768" height="1024"></a></figure>
<figure class="gallery__item"><a href="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/17/gallery/IMG-20220804-WA0075.jpg" data-size="1512x2016"><img loading="lazy" src="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/17/gallery/IMG-20220804-WA0075-thumbnail.jpg" alt="" width="768" height="1024"></a></figure>
<figure class="gallery__item"><a href="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/17/gallery/IMG-20220804-WA0074.jpg" data-size="1512x2016"><img loading="lazy" src="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/17/gallery/IMG-20220804-WA0074-thumbnail.jpg" alt="" width="768" height="1024"></a></figure>
<figure class="gallery__item"><a href="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/17/gallery/IMG-20220804-WA0014.jpg" data-size="1512x2016"><img loading="lazy" src="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/17/gallery/IMG-20220804-WA0014-thumbnail.jpg" alt="" width="768" height="1024"></a></figure>
<figure class="gallery__item"><a href="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/17/gallery/IMG-20220804-WA0079.jpg" data-size="1512x2016"><img loading="lazy" src="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/17/gallery/IMG-20220804-WA0079-thumbnail.jpg" alt="" width="768" height="1024"></a></figure>
</div></div>
</div>
</div>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Camião parte para a Polónia</title>
        <author>
            <name>MJPU</name>
        </author>
        <link href="https://igorvel0so.github.io/MJPU/camiao-parte-para-a-polonia.html"/>
        <id>https://igorvel0so.github.io/MJPU/camiao-parte-para-a-polonia.html</id>
            <category term="Relatórios e Reports"/>
            <category term="Notícias"/>

        <updated>2022-08-04T21:15:36+01:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/16/4C-Foto-Grupo.jpg" alt="" />
                     Aqui está apenas uma pequena parte da nobre equipa de voluntários e colaboradores nesta missão solidária! Chegou ao fim esta etapa de preencher o quarto camião, e começa a outra onde os bens serão transportados para a Polónia e transferidos para a Ucrânia. Neste&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/16/4C-Foto-Grupo.jpg" alt="" />
                <div class="kvgmc6g5 cxmmr5t8 oygrvhab hcukyx3x c1et5uql ii04i59q">
<div dir="auto">Aqui está apenas uma pequena parte da nobre equipa de voluntários e colaboradores nesta missão solidária! Chegou ao fim esta etapa de preencher o quarto camião, e começa a outra onde os bens serão transportados para a Polónia e transferidos para a Ucrânia. Neste Domingo acompanhamos a partida deste camião que será dirigido por José Miguel. Connosco esteve também o Senhor Padre José da Paróquia de Sta. Eulália, Águeda, para abençoar a viagem.</div>
<div dir="auto">Nunca é demais agradecer a todos que nos ajudaram a apoiar a luta daqueles que no leste da Europa se sacrificam, diariamente, pela liberdade! Este é mais um contributo que esperamos que faça a diferença e reforce o corpo e espírito da Ucrânia.</div>
</div>
<div class="cxmmr5t8 oygrvhab hcukyx3x c1et5uql o9v6fnle ii04i59q">
<div dir="auto"> </div>
<div dir="auto">[ENG]</div>
</div>
<div class="cxmmr5t8 oygrvhab hcukyx3x c1et5uql o9v6fnle ii04i59q">
<div dir="auto">Here's just a small part of the noble team of volunteers and collaborators on this solidary mission! We're at the final stage of fully loading the fourth truck, and begins the journey of transporting the donated goods to Poland and transfer them into Ukraine. This Sunday we followed the departure of this truck, steered by José Miguel. We also had with us Father José from Sta. Eulália parish, Águeda, to bless the trip.</div>
<div dir="auto">It's never enough to thank everyone that helped us support the fight of those in eastern europe who sacrifice themselves, daily, for freedom! This is one more contribution to that effort, hoping it makes a difference and reinforces the body and spirit of Ukraine.</div>
<div dir="auto"> </div>
<div dir="auto">----</div>
<div dir="auto">
<div class="" dir="auto">
<div id="jsc_c_2c" class="ecm0bbzt hv4rvrfc ihqw7lf3 dati1w0a" data-ad-comet-preview="message" data-ad-preview="message">
<div class="j83agx80 cbu4d94t ew0dbk1b irj2b8pg">
<div class="qzhwtbm6 knvmm38d">
<div class="kvgmc6g5 cxmmr5t8 oygrvhab hcukyx3x c1et5uql ii04i59q">
<div dir="auto">José Miguel,</div>
<div dir="auto"> </div>
</div>
<div class="cxmmr5t8 oygrvhab hcukyx3x c1et5uql o9v6fnle ii04i59q">
<div dir="auto">Desejamos-te uma excelente viagem, e que conduzas em segurança. É uma viagem longa por motivos que não são normais, que custam no corpo e na mente, mas que agradecemos o espírito de ajuda e disponibilidade desde o primeiro momento. Vai dando notícias!</div>
<div dir="auto"> </div>
</div>
<div class="cxmmr5t8 oygrvhab hcukyx3x c1et5uql o9v6fnle ii04i59q">
<div dir="auto">Щасливої дороги!</div>
<div dir="auto"> </div>
<div dir="auto">
<figure class="post__image"><img loading="lazy"  src="undefined" data-is-external-image="true"  alt=""></figure>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Carregamento de Camião Finalizado</title>
        <author>
            <name>MJPU</name>
        </author>
        <link href="https://igorvel0so.github.io/MJPU/carregamento-de-camiao-finalizado.html"/>
        <id>https://igorvel0so.github.io/MJPU/carregamento-de-camiao-finalizado.html</id>
            <category term="Relatórios e Reports"/>
            <category term="Notícias"/>

        <updated>2022-08-01T16:55:01+01:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/15/IMG-20220729-WA0006.jpg" alt="" />
                     A equipa já carregou o quarto camião que sai amanhã, Domingo 31, para a fronteira entre a Polónia e Ucrânia! Todos os donativos que nos fizeram chegar estão finalmente de viagem. Um enorme e eterno agradecimento a todos os que doaram a causa. Juntos&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/15/IMG-20220729-WA0006.jpg" alt="" />
                <div class="kvgmc6g5 cxmmr5t8 oygrvhab hcukyx3x c1et5uql ii04i59q">
<div dir="auto">A equipa já carregou o quarto camião que sai amanhã, Domingo 31, para a fronteira entre a Polónia e Ucrânia! Todos os donativos que nos fizeram chegar estão finalmente de viagem. Um enorme e eterno agradecimento a todos os que doaram a causa. Juntos tornamos os objectivos possíveis. Juntos estamos e continuamos com a Ucrânia!</div>
</div>
<div class="cxmmr5t8 oygrvhab hcukyx3x c1et5uql o9v6fnle ii04i59q">
<div dir="auto">PS: a MJPU continua, embora noutros parâmetros. O próximo relatório sai assim que todos os dados estejam compilados e os bens distribuídos pela Ucrânia.</div>
</div>
<div class="cxmmr5t8 oygrvhab hcukyx3x c1et5uql o9v6fnle ii04i59q">
<div dir="auto"> </div>
<div dir="auto">[ENG]</div>
</div>
<div class="cxmmr5t8 oygrvhab hcukyx3x c1et5uql o9v6fnle ii04i59q">
<div dir="auto">The team finished loading the fourth truck leaving tommorow, Sunday 31st, towards the border between Poland and Ukraine! All donations sent to us are finally on the move.</div>
<div dir="auto">We are eternally grateful to everyone who donated to this cause! Together we made this possible. Together we stand with Ukraine!</div>
</div>
<div class="cxmmr5t8 oygrvhab hcukyx3x c1et5uql o9v6fnle ii04i59q">
<div dir="auto">PS: MJPU continues! but by other means. Stay put for the next report that will be complete once all data is compiled and the goods distributed throughout Ukraine.</div>
<div dir="auto"> </div>
<div dir="auto">
<div class="gallery-wrapper"><div class="gallery"  data-is-empty="false" data-columns="1">
<figure class="gallery__item"><a href="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/15/gallery/IMG_20220725_171507_231.jpg" data-size="3840x2160"><img loading="lazy" src="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/15/gallery/IMG_20220725_171507_231-thumbnail.jpg" alt="" width="768" height="432"></a></figure>
<figure class="gallery__item"><a href="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/15/gallery/IMG_20220729_172630_199.jpg" data-size="3840x2160"><img loading="lazy" src="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/15/gallery/IMG_20220729_172630_199-thumbnail.jpg" alt="" width="768" height="432"></a></figure>
<figure class="gallery__item"><a href="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/15/gallery/IMG_20220729_191223_756.jpg" data-size="2160x3840"><img loading="lazy" src="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/15/gallery/IMG_20220729_191223_756-thumbnail.jpg" alt="" width="768" height="1365"></a></figure>
<figure class="gallery__item"><a href="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/15/gallery/IMG_20220729_194221_938.jpg" data-size="3840x2160"><img loading="lazy" src="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/15/gallery/IMG_20220729_194221_938-thumbnail.jpg" alt="" width="768" height="432"></a></figure>
<figure class="gallery__item"><a href="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/15/gallery/IMG-20220729-WA0018.jpg" data-size="2000x1500"><img loading="lazy" src="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/15/gallery/IMG-20220729-WA0018-thumbnail.jpg" alt="" width="768" height="576"></a></figure>
<figure class="gallery__item"><a href="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/15/gallery/IMG_20220729_194111_415.jpg" data-size="3840x2160"><img loading="lazy" src="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/15/gallery/IMG_20220729_194111_415-thumbnail.jpg" alt="" width="768" height="432"></a></figure>
</div></div>
</div>
</div>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>AUP participa em Albergaria conVIDA</title>
        <author>
            <name>MJPU</name>
        </author>
        <link href="https://igorvel0so.github.io/MJPU/aup-participa-em-albergaria-convida.html"/>
        <id>https://igorvel0so.github.io/MJPU/aup-participa-em-albergaria-convida.html</id>
            <category term="Ucrania"/>
            <category term="Notícias"/>
            <category term="Eventos"/>

        <updated>2022-08-01T17:05:04+01:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/14/AlbergariaconVIDA-2.jpg" alt="" />
                    A Subdelegação de Águeda da AUP e a comunidade de ucranianos vai participar na festa Albergaria conVIDA. Podem visitar a nossa tenda na sexta, sábado ou domingo e comprar artesanato e/ou provar a nossa comida típica! Todas as receitas serão usadas para ajudar a Ucrânia&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/14/AlbergariaconVIDA-2.jpg" alt="" />
                <p><span class="d2edcug0 hpfvmrgz qv66sw1b c1et5uql lr9zc1uh a8c37x1j fe6kdd0r mau55g9w c8b282yb keod5gw0 nxhoafnm aigsh9s9 d3f4x2em iv3no6db jq4qci2q a3bd9o3v b1v8xokw oo9gr5id hzawbc8m" dir="auto">A <a href="https://www.facebook.com/subdelegacaoaguedaAUP">Subdelegação de Águeda da AUP</a> e a comunidade de ucranianos vai participar na festa Albergaria conVIDA. Podem visitar a nossa tenda na sexta, sábado ou domingo e comprar artesanato e/ou provar a nossa comida típica! Todas as receitas serão usadas para ajudar a Ucrânia e o seu povo neste momento tão difícil. Contamos com a vossa visita e apoio! </span></p>
<figure class="post__image post__image--center"><img loading="lazy"  src="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/14/AlbergariaconVIDA.jpg" sizes="(max-width: 48em) 100vw, 768px" srcset="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/14/responsive/AlbergariaconVIDA-xs.jpg 300w ,https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/14/responsive/AlbergariaconVIDA-sm.jpg 480w ,https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/14/responsive/AlbergariaconVIDA-md.jpg 768w ,https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/14/responsive/AlbergariaconVIDA-lg.jpg 1024w ,https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/14/responsive/AlbergariaconVIDA-xl.jpg 1360w ,https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/14/responsive/AlbergariaconVIDA-2xl.jpg 1600w"  alt="" width="1500" height="1063"></figure>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Universidade de Aveiro: Da Ucrânia com Amor</title>
        <author>
            <name>MJPU</name>
        </author>
        <link href="https://igorvel0so.github.io/MJPU/universidade-de-aveiro-da-ucrania-com-amor.html"/>
        <id>https://igorvel0so.github.io/MJPU/universidade-de-aveiro-da-ucrania-com-amor.html</id>
            <category term="Ucrania"/>
            <category term="Notícias"/>
            <category term="Eventos"/>

        <updated>2022-06-17T20:35:28+01:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/13/WhatsApp-Image-2022-06-10-at-19.18.33-1-3.jpeg" alt="" />
                     Da Ucrânia com Amor, de Adriano Miranda З України, з любов’ю // From Ukraine with Love Biblioteca da Universidade de Aveiro 15 de junho a 15 julho de 2022 O Centro de Línguas, Literaturas e Culturas da UA, numa iniciativa do Projeto Globalização e&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/13/WhatsApp-Image-2022-06-10-at-19.18.33-1-3.jpeg" alt="" />
                <div class="kvgmc6g5 cxmmr5t8 oygrvhab hcukyx3x c1et5uql ii04i59q">
<div dir="auto">Da Ucrânia com Amor, de Adriano Miranda</div>
<div dir="auto">З України, з любов’ю // From Ukraine with Love</div>
<div dir="auto"> </div>
</div>
<div class="cxmmr5t8 oygrvhab hcukyx3x c1et5uql o9v6fnle ii04i59q">
<div dir="auto"><a href="https://www.ua.pt/pt/sbidm/da-ucrania-com-amor?fbclid=IwAR0s0xJkru57R8niM4AQ5xqPdGQzkswTaEBEruagiGdoMNZsukEhrpQ4apA" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Biblioteca da Universidade de Aveiro</a></div>
<div dir="auto">15 de junho a 15 julho de 2022</div>
<div dir="auto"> </div>
</div>
<div class="cxmmr5t8 oygrvhab hcukyx3x c1et5uql o9v6fnle ii04i59q">
<div dir="auto">O Centro de Línguas, Literaturas e Culturas da UA, numa iniciativa do Projeto Globalização e Identidades, apresenta a exposição “Da Ucrânia com Amor” de Adriano Miranda, fotojornalista e enviado especial do jornal Público à Ucrânia.</div>
<div dir="auto"> </div>
<div dir="auto"><span style="color: var(--text-editor-body-color); font-family: var(--font-base); font-size: inherit; font-weight: var(--font-weight-normal);">Inaugurado a 15 de junho de 2022, no âmbito do Colóquio “A guerra na Europa e a redefinição da uma identidade europeia”, este trabalho testemunhal composto por fotografias e crónicas de guerra lança um olhar atento e sensível sobre o conflito que marca o regresso da guerra à Europa. Às imagens captadas juntam-se, assim, as reflexões sobre a dor, medo e alienação – sobre a capacidade de resistência e esperança, também – que encontrou no olhar daqueles que mais diretamente sentem os efeitos da guerra. Trata-se, pois, de uma mostra onde a imagem e a palavra (em português, ucraniano e inglês) se entrelaçam para acima de tudo prestar uma homenagem às vítimas e convidar, também, a uma reflexão sobre o momento presente.</span></div>
<div dir="auto"> </div>
<div dir="auto">Nadiya Umanska é Presidente da Sub-Delegação de Águeda da AUP e apresentará a abertura da exposição "Da Ucrânia com Amor" às 18h do dia 15. </div>
<div dir="auto"> </div>
<div dir="auto">Adriano Miranda é fotógrafo do jornal Público desde 1996 e, atualmente, professor de Fotografia no IPCI-Porto e na Escola Superior de Jornalismo do Porto. Tem participado em diversas exposições na Europa e na América Latina e está representado em várias coleções em Portugal e no estrangeiro. O seu trabalho tem sido reconhecido através da atribuição de múltiplos prémios, nomeadamente o Prémio de Jornalismo da Rede Europeia Anti-pobreza, em 2019 e 2020. Publica de forma assídua, assinalando-se, no último ano, as obras Emergência366, Vozes ao Alto - 100 Histórias na história do Partido Comunista Português e E no Princípio era a Água, publicada com o apoio do Alto Patrocínio da Organização das Nações Unidas</div>
<div dir="auto"> </div>
<div dir="auto"><figure class="post__image post__image--left"><img loading="lazy"  src="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/13/WhatsApp-Image-2022-06-10-at-19.18.33-1-2.jpeg" sizes="(max-width: 48em) 100vw, 768px" srcset="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/13/responsive/WhatsApp-Image-2022-06-10-at-19.18.33-1-2-xs.jpeg 300w ,https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/13/responsive/WhatsApp-Image-2022-06-10-at-19.18.33-1-2-sm.jpeg 480w ,https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/13/responsive/WhatsApp-Image-2022-06-10-at-19.18.33-1-2-md.jpeg 768w ,https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/13/responsive/WhatsApp-Image-2022-06-10-at-19.18.33-1-2-lg.jpeg 1024w ,https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/13/responsive/WhatsApp-Image-2022-06-10-at-19.18.33-1-2-xl.jpeg 1360w ,https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/13/responsive/WhatsApp-Image-2022-06-10-at-19.18.33-1-2-2xl.jpeg 1600w"  alt="" width="302" height="427"></figure><figure class="post__image"><img loading="lazy"  src="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/13/WhatsApp-Image-2022-06-10-at-19.18.33-2.jpeg" sizes="(max-width: 48em) 100vw, 768px" srcset="https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/13/responsive/WhatsApp-Image-2022-06-10-at-19.18.33-2-xs.jpeg 300w ,https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/13/responsive/WhatsApp-Image-2022-06-10-at-19.18.33-2-sm.jpeg 480w ,https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/13/responsive/WhatsApp-Image-2022-06-10-at-19.18.33-2-md.jpeg 768w ,https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/13/responsive/WhatsApp-Image-2022-06-10-at-19.18.33-2-lg.jpeg 1024w ,https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/13/responsive/WhatsApp-Image-2022-06-10-at-19.18.33-2-xl.jpeg 1360w ,https://igorvel0so.github.io/MJPU/media/posts/13/responsive/WhatsApp-Image-2022-06-10-at-19.18.33-2-2xl.jpeg 1600w"  alt="" width="301" height="425"></figure></div>
</div>
            ]]>
        </content>
    </entry>
</feed>
